The shoemaker did not deny his apprentice anything he needed. He gave his awl.
%
Q: What do you call a Jewish cop?
A: Officer.
%
An owl and a squirrel are sitting in a tree and the owl turns to the squirrel and says.
Nothing, because owls can’t talk. The owl then eats the squirrel because its a bird of prey.
%
I used to be addicted to soap, but I’m clean now.
%
The experienced carpenter really nailed it, but the new guy screwed everything up.
%
Q: Why didn’t Johnny ride his bike to school?
A: Both of his legs were amputated. He can’t ride a bike ever again.
%
Q: What is brown, and bad for your dental health?
A: A baseball bat.
%
The roundest knight at king Arthur’s round table was Sir Cumference.
%
Q: What do you call someone who kills a black person?
A: Murderer.
%
When William joined the army he disliked the phrase “fire at will”.
%
The man who survived mustard gas and pepper spray is now a seasoned veteran.
%
Roses are red, violets are blue.
I have Alzheimer’s Disease, Cheese on toast.
%
I don’t trust these stairs because they’re always up to something.
%
I like my coffee like my women.
%
Q: What did the hobo say when he lost his jacket?
A: It’s cold.
%
Q: Why did the Catholic priest get sent to jail?
A: Tax evasion.
%
Q: Why do girls like Justin Bieber?
A: Because he is a talented singer.
%
To write with a broken pencil is pointless.
%
What’s worse than finding a worm in your apple? The Holocaust.
%
An Irishman walks out of a bar.
%
A guy walks into a bar.
Which is unfortunate because he has a drinking problem.
%
Q: What is green, red, yellow, purple and orange?
A: Colors.
%
I ran into an old friend the other day.
I was arrested for driving under the influence.
%
I couldn’t quite remember how to throw a boomerang, but eventually it came back to me.
%
What do you call a black man on the moon? An astronaut.
%
Q: What is a vampire’s favorite dessert?
A: Vampires aren’t real.
%
Did you hear about these new reversible jackets? I’m excited to see how they turn out.
%
Two peanuts were walking in a tough neighborhood and one of them was a-salted.
%
A man walks into a library to get a book on suicide.
The librarian says “Do you have a library card?” The man says “no” and leaves.
%
My friend’s bakery burned down last night. Now his business is toast.
%
Broken puppets for sale. No strings attached.
%
Take your age and add five years to it.
That is your age in five years.
%
Knock Knock.
Come in!
%
I usually take steps to avoid elevators.
%
Novice pirates make terrible singers because they can’t hit the high seas.
%
Q: What did the five fingers say to the face?
A: Nothing. Fingers can’t talk.
%
Q: What do you call a fat hobo?
A: Whatever his name his.
%
Don’t trust people who do acupuncture, they’re back stabbers.
%
Q: What has two legs, and is red all over?
A: Half a cat.
%
Sleeping comes so naturally to me, I could do it with my eyes closed.
%
Ahmed walks into Abbar.
%
There was a big paddle sale at the boat store. It was quite an oar deal.
%
No one knew she had a dental implant until it came out in a conversation.
%
A fly buzzes in to a bar.
The bar tender promptly swats it with a fly swatter.
%
Police were called to a daycare where a three-year-old was resisting a rest.
%
What’s the definition of a will? (It’s a dead giveaway).
%
Q: What group of people do cops target?
A: Criminals
%
There are two muffins sitting in an oven. One muffin says to the other, “It sure is hot in here”. The other muffin says, “Yeah like 350, 375”.
%
A duck walks into a bar. Animal control is promptly called and the duck is released in a nearby park.
%
He drove his expensive car into a tree and found out how the Mercedes bends.
%
Atheism is a non-prophet organization.
%
Q: Why did the monkey fall out of the tree?
A: Because it was dead.
%
What’s brown and sticky? A stick.
%
Why could Jimmy not drive a tractor? Because he had no arms or legs. Why? Because he is a potato.
%
A hungry traveller stops at a monastery and is taken to the kitchens. A brother is frying chips. ‘Are you the friar?’ he asks. ‘No. I’m the chip monk,’ he replies.
%
I was struggling to figure out how lightning works then it struck me.
%
It was an emotional wedding. Even the cake was in tiers.
%
I saw a beaver movie last night, it was the best dam movie I’ve ever seen.
%
Q: What has five fingers and looks human?
A: A severed hand.
%
I once heard a joke about amnesia, but I forgot how it goes.
%
When a clock is hungry it goes back four seconds.
%
If life gives you melons, you might be dyslexic.
%
I’m reading a book about anti-gravity. It’s impossible to put down.
%
Did you hear about the guy whose whole left side was cut off? He’s all right now.
%
Two hats were hanging on a hat rack in the hallway. One hat says to the other, “You stay here, I’ll go on a head”.
%
The magician got so mad he pulled his hare out.
%
Q: Why did the kid drop his phone?
A: He was hit by a runaway train.
%
Q: Why was the boy sad?
A: Because he had a frog stapled to his face.
%
It’s not that the man did not know how to juggle, he just didn’t have the balls to do it.
%
I wondered why the baseball was getting bigger. Then it hit me.
%
My new theory on inertia doesn’t seem to be gaining momentum.
%
Q: What did the girl say when she was stung by a bee?
A: Nothing, she was allergic.
%
Why did the capacitor kiss the diode? He just couldn’t resistor.
%
I used to be a banker but I lost interest.
%
Jill broke her finger today, but on the other hand she was completely fine.
%
Q: A horse walks into a bar and the bartender asks “why the long face?”.
A: The horse replies “My wife is dying of terminal cancer”.
%
A prisoner’s favorite punctuation mark is the period. It marks the end of his sentence.
%
Did you hear about the crime that happened in a parking garage? It was wrong on so many levels.
%
I knew a woman who owned a taser, man was she stunning!
%
Q: What leaves a bigger hole in your heart than breaking up with your girlfriend?
A: A bullet.
%
Q: What did the homeless man get for christmas?
A: Nothing.
%
There was a sign on the lawn at a drug re-hab center that said ‘Keep off the Grass’.
%
Need an ark to save two of every animal? I Noah guy.
%
Have you ever tried to eat a clock? It’s very time-consuming.
%
Q: What’s black and white and red all over?
A: A dead zebra.
%
I tried to look up impotence on the Internet but nothing came up.
%
Your mom’s so old, she’s probably going to die soon.
%
Your momma’s so fat that she should probably be worried about the increased risk of cardiovascular disease.
%
I try wearing tight jeans, but I can never pull it off.
%
I think Santa has riverfront property in Brazil. All our presents came from Amazon this year.
%
I was going to buy a book on phobias, but I was afraid it wouldn’t help me.
%
I was going to look for my missing watch, but I could never find the time.
%
Q: How do you get rid of a cold?
A: Turn the heating on.
%
Did you hear about the guy who got hit in the head with a can of soda? He was lucky it was a soft drink.
%
Some people’s noses and feet are built backwards: their feet smell and their noses run.
%
Q: How do you get a clown off a swing?
A: Hit him with an axe.
%
What is the difference between a nicely dressed man on a tricycle and a poorly dressed man on a bicycle? A tire.
%
What do you call a black guy flying a plane? A pilot.
%
I’m glad I know sign language, it’s pretty handy.
%
If Arnold has $5 and you have $5, you both have $5.
%
A horse walked into a bar. Several people got up and left as they spotted the potential danger in the situation.
%
I relish the fact that you’ve mustard the strength to ketchup to me.
%
I used to have a fear of hurdles, but I got over it.
%
A duck walks into a bar, the bartender says, “What’ll it be?” The duck doesn’t say anything because it’s a duck.
%
Chuck Norris walked into a bar. He was greeted with much respect considering he was a talented actor.
%
I tried talking about our future but she just kept bringing up my past. It was a tense conversation.
%
A hole has been found in the nudist camp wall. The police are looking into it.
%
Q: Why was six afraid of seven?
A: It wasn’t. Numbers are not sentient and thus incapable of feeling fear.
%
Two black guys go into a convenience store, Pay for their stuff and leave.
%
People are choosing cremation over traditional burial. It shows that they are thinking out of the box.
%
A screwdriver walks into a bar. The bartender says, “Hey, we have a drink named after you!” The Screwdriver responds, “You have a drink named Murray?”
%
My elderly aunt loves telling jokes while she knits. She is a real knitwit.
%
What did the farmer say when he lost his tractor? “Where’s my tractor?
%
Show me a piano falling down a mineshaft and I’ll show you A-flat minor.
%
An Irishman, a Chinaman and an American all walk into a bar. This is an excellent example of integrated community.
%
Smaller babies may be delivered by stork but the heavier ones need a crane.
%
Q: Why can’t Micheal J Fox draw a perfect circle?
A: Because drawing a perfect circle is impossible for any human.
%
Q: Why can’t Helen Keller drive?
A: Because she’s dead.
%
A dog walks into a bar and is promptly escorted out, as animals are not allowed.
%
Q: Why did the boy drop his ice cream?
A: Because he was hit by a bus.
%
Q: How do you confuse a blond?
A: Paint yourself green and throw forks at her.
%
Q: Why is there no Aspirin in the rain forest?
A: Because it wouldn’t be financially viable to try to sell pharmaceuticals in the vastly unpopulated rain forest.
%
Q: How do you stop a ginger from drowning?
A: You throw him a lifesaver and tell him to grab on to it.
%
Q: How do you make a plumber cry?
A: You kill his family.
%
Q: Why is the fireman buried on the top of the hill?
A: Because he is dead.
%
Q: Why did the little girl fall off of her bike?
A: Because she didn’t have any arms.
%
Q: How do you make anti-freeze?
A: Take away her blanket.
%
Knock knock.
Who’s there?
To.
To who?
To whom!
%
Q: What’s green and has wheels?
A: Grass, I lied about the wheels.
%
Q: Why are black people so good at basketball?
A: Dedication and hard work.
%
What did the grape say when it got stepped on? Nothing – but it let out a little whine.
%
